物業管理公司質素

小弟大厦要轉管理....求巴𢇁比吓意見
（唔想pick咗紅底or藍絲）

羅富樓宇官理
港深聨合物業管理
柏齡物業管理
威格斯物業管理
至興物業管理
富寧物業管理
九源物業管理
其士富居物業管理

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

九源係工聯會渣旗 其他等補充

港深聨合物業管理

良景夜市連日爆衝突 「管理員」身分仍然成謎 警被指包庇

威格斯物業管理

海悅花園管理大混亂 揭管理公司從未向法團交銀行擔保

唔好意思P牌無得upvote
感激不盡

就咁睇

似其士最好

其士家陣用緊，服務唔好，抄佢。
琴日林cut 標佢來入標咋

係你地眼中應該冇一間係好

唔係呀，其實其他都唔識㗎

其士服務不嬲垃撚圾
你住居屋定單幢樓？

無瑞安物業

單幢樓啊

呢間好？

你提果幾間都係水鬥水，始終都係小業主想平，有質素嘅管理公司唔願意做細盤，肯做嘅公司係乜嘢水準真係心中有數。
換過間管理公司都係買個希望，不過最終係點都好講彩數。

其實你想有咩服務

正常管理公司做嘅工作就可以
但因為而家嗰間實在太差啲數唔清唔楚
又經常唔follow 野

你比人圍緊標，建議你唔好轉啦 😨😨😨

明白

唔該晒我會同其他人商量吓㗎啦

但係真係好想轉

管理公司差至多係廢，咩都甩甩漏漏，但比圍標公司入咗嚟，下下整啲天價工程比你就賣樓都唔掂